事实上，塑料不会在短时间内消失，了解这些讨厌的塑料来由的化学家们正在努力使其更容易回收，并转化为对更多东西有用的更高质量的材料。 化学家们正在重新构思回收利用，以使塑料远离垃圾填埋场 
 肖天村(音)是英国牛津大学的化学家。 一种新的催化剂将温室气体变成航空燃料玛丽亚·特明，2021年1月27日，学生科学新闻 
 骨架的强度来自于它独特的晶格图案，大约20年前，哈佛大学(Harvard)材料科学家兼化学家乔安娜·艾森伯格(Joanna Aizenberg)首次对此产生了兴趣。 海绵玻璃骨架的奇特强度|埃琳娜·伦肯| 2021年1月11日|量子杂志 
 这一直是个谜，直到海曼在班加罗尔的一次研讨会上偶然遇到一位化学家。 生命化学中细胞秩序的新来源Viviane Callier | 2021年1月7日|量子杂志 
 加州大学圣地亚哥分校(UC San Diego)的大气化学家金·普拉瑟(Kim Prather)正在帮助圣地亚哥联合学区制定重新开放计划，他不同意该学区在1月份重新开放的计划。 来自家长的相互冲突的要求，使北县学校不堪重负 
 新的研究机构设置的特点是全女性演员:古生物学家，天文学家，和化学家。 为什么乐高花了这么长时间才明白:女孩也喜欢科学|萨曼莎·艾伦| 2014年8月6日|每日野兽 
 她的职业生涯始于物理化学家，现在在圣何塞州立大学教授哲学。 女孩子都喜欢科学。 我们告诉他们不要这样做。 Tauriq Moosa | 2014年7月17日|DAILY BEAST 
 另一位名叫索菲·贝特洛(Sophie Berthelot)的女士获准入住，这样她就可以在她的配偶、化学家马塞林(Marcellin)旁边的aeterum中休息。 2014年2月22日，每日野兽 
 作为一名厨师，你同时是一名化学家、一名物理学家和一名文化历史学家。 除非我们都开始做饭，否则就是世界末日|瑞秋·康| 2013年4月23日|每日野兽 
 在两次世界大战中服役并步入中年后，他移居瑞士，并与一位名叫阿尔伯特·霍夫曼的化学家成为朋友。 在恩斯特Jünger |Noah Kristula-Green | 2012年7月23日|每日野兽 
 这时，辩护律师碰巧请教了一位药剂师，他应要求来到了法庭。 homestead |Oscar Micheaux 
 但是，也许你是一个化学家，和大多数化学家一样，为这种最能说明问题的科学所能达到的准确性而自豪。 福音哲学| J。 h·沃德 
 化学家会认为与炼金术士讨论他的科学是浪费时间。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 托马斯石榴石死亡; 英国内科医生、化学家、化学方面的作者等等。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 这一强调使炼金术士凌驾于普通化学家之上，正如他所获得的黄金优于其他金属一样。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰)